睇返澳門的經濟規模, 在東亞區都可以超越國家

計生產總值,多過蒙古,甚至比北韓多

支那人爛賭DNA都夠撐起一個國家

有鬼用咩
無咗賭就爆炸啦

可惜嘅係講左幾十年都仲係大把人賭

睇下波台日日爆幾多個post
賭仔源源不絶就知幾好搵

打個風都要感謝解放軍